聽日812 全世界同我入機場

街頭勇武好明顯已經到哂樽頸位
今日狗扮示威者真係無從入手 諗唔到點拆
繼續落去只會損失更多勇武手足

而機場升級係唯一手段
唔係要去衝禁區唔係去破壞
而係去癱瘓機場運作
依2日都有入一入機場 發覺只係達到宣傳效果
但好多人其實都係齋坐嗌口號

但其實我唔洗一定要跟規矩坐
上離境大堂坐又得 得閒推下車仔又得
想去旅行但冇買機票去櫃位個邊阻下又得
所有你地諗到可以阻止機場運作既野都可以做
最理想係好似泰國咁佔領控制塔 依個係比較難
但人多就一定可以癱瘓機場運作

大家唔好再抱有會阻住旅客既包袱
國難當前 唔理得咁多

聽日812 全世界同我入機場

利申香城online

P1

P2

P3

P4

P5

一人一 狂洗連登post
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

支持

推

星期一咁急一定唔夠人

等埋聽日文宣煲民意先

唔撚等得，聽日見

唔係淨係癱瘓一日咁簡單 知既人就可以聽日去
聽日一多人就會有傳媒自己宣傳

（請置頂）就近日所發生既野 我地必須真真正正黎一次最大型既和理非遊行

幫我推

唔撚等得！推

ok去硬
大家聽日見